招人同我telegram

無朋友Sosad ....

id?

企開啲啦
屌你老母

TG: Fatsz

人呢？？？？

靚女？

FF下

唔好扮tamama

求大大陪我傾下計

傾咩啊 你有話題我陪你傾下

我乜都傾得咖亲

你搵話題我就陪你傾